連女Dancer都嚇親！泫雅露底扭籮惹爭議

舞蹈員見泫雅扯起短裙露底，立即嚇到O嘴。

韓國性感女歌手泫雅昨晚現身韓國航空大學，出席學校祝祭，一向形象大膽的她，昨晚雖然身穿黑色長袖衫收起心口，但亦以綠色短裙Look晒腿，唱到《Bubble Pop》時，她更擰轉身將裙扯起，露出打底褲，向着觀眾做出扭蘿動作，令旁邊的女舞蹈員亦嚇到O嘴，之後泫雅繼續落力演出，最後更向台下飛吻。
而泫雅演出的片段在網上瘋傳，有網民大讚她性感又可愛，指她扭Pat pat的動作只是粉絲福利的一環，亦有網民認為她將裙扯起的動作不雅，批評她將自己當作性商品，指她每次都為自己製作爭議。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個女dancer係咪key左龍蝦個樣落去

無咩野啫

有圖 負評咗🙏🏻

屌笑左